let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "RAPMA FM singkatan dari?",
    answer: "Radio Penelitian Mahasiswa",
    options: [
      "Radio Pemuja Mahabarata",
      "Radio Penelitian Mahasiswa",
      "Radio Penelitian Muhammadiyah",
      "Radio Penelitian Masyarakat",
    ],
  },
  {
    numb: 2,
    question: "Berapa Frekuensi RAPMA FM?",
    answer: "107.5",
    options: ["107.5", "105.2", "107.9", "98.7"],
  },
  {
    numb: 3,
    question: "BASOSAPI singkatan dari?",
    answer: "Bangun Asik Sehat Oke Setiap Pagi",
    options: [
      "Bangun Sarapan Sapi",
      "Bangun Asik Sehat Oye Setiap Hari",
      "Bangun Asik Sehat Oke Setiap Pagi",
      "Bangun Asik Asik Joss",
    ],
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Program Siar NOSATNIGHT disiarkan pada hari?",
    answer: "Sabtu",
    options: ["Senin", "Sabtu", "Kamis", "Selasa"],
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Berikut ini termasuk Special Program, kecuali..",
    answer: "MUSICBOX",
    options: ["MOVIE SCREEN", "INDIEZONE", "MUSICBOX", "SUDUT KAMPUS"],
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Sub Divisi RAPMA FM yang bertugas mengelola sosmed adalah?",
    answer: "Admisi On Air",
    options: [
      "Marketing On Air",
      "Teknisi On Air",
      "Admisi On Air",
      "Jurnalistik",
    ],
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Manakah Slogan RAPMA FM yang benar?",
    answer: "The First Edutainment Channel In Solo",
    options: [
      "The First Entertainment Channel In Solo",
      "The First Education Channel In Solo",
      "The First Edutainment Channel In Solo",
      "The First Edutorium Channel In Solo",
    ],
  },
  {
    numb: 8,
    question:
      "Event RAPMA FM tahunan yang bertujuan untuk merayakan ulang tahun RAPMA adalah?",
    answer: "RAPMAFEST",
    options: ["RAPMAFEST", "RAPMADAY", "RAPMAHUT", "RAPMA GOT TALENT"],
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Berapa Jumlah Regular Program RAPMA FM?",
    answer: "8",
    options: [9, 11, 7, 8],
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Program siar terakhir yang menemani malam jum'at kamu adalah?",
    answer: "MERINDING",
    options: ["TEKSAS", "MERINDING", "CLASSIC NIGHT", "K-Arena"],
  },
];
